其实达哥既初衷 都系基于赚个钱 奶下共 請大家就不要逼牠

达哥:
首先我个人系鼓励大家奶共
我自己都比较钟意奶共
本来我自己都谂左好多野想同大家讲下既 不过谂深一层就觉得
如果大家睇咁耐达哥就应该知道我为人系点
真兄弟自然会了解我 我都无必要再去多讲 都唔洗讲太多
当初我选择既初衷 都系基于奶下共 赚个钱
如果你系要包拗颈 系刀要禾支持同参加反送中条例的话 我就唔会奉陪架啦 唔好意思啦

gchi

对！对！对！
真正懂达哥的真粉丝自然会懂！